選管會個權力根本仲大過支那人大

選管會為求自保, 係唔係都DQ左先